文書撚 想買2in1 notebook

事關想買部2in 1 上堂加做paper, 去腦場睇中部用Pentium, 256ssd, 8Gb ram.想問 Pentium 驚唔驚裝野多行得慢或者開apps慢。 感謝

推一推，求教

Pentium 行咩都慢唔洗諗

想問有無咩機係推介，係比較平

你有幾錢

因為係學生，當然係越平越好。但係真係要比6000-7000 都要比，因為而家d機都係呢個價

二手2018 mba

啱啱入咗部mint, 6000-6500左右

想問mint係?

靚仔condition嘅二手機

想問係邊度搵

勸你唔好了
二手你又唔識CHECK啲鬼機同奇難雜證
真係抵嘅大把人pm賣家 唔知幾時先交收到 又未必有保

呢部
點睇

個mon得hd

一定要2in1就Surface pro 6
一係 iPad Pro

有無人用過miix 系列？